%@Dif:3
Soit le programme de calcul :
\begin{center}
\psshadowbox{\begin{minipage}{250pt}
 Multiplier un nombre diminué de 3 par le 
même nombre augmenté de 3.
\end{minipage}
}
\end{center}
\begin{myenumerate}
\item Quelles valeurs obtient-on pour les nombres 5 et 3 ?
\item \'Ecris ce programme de calcul sous forme littérale.
\item Vérifie qu'on peut aussi l'écrire sous la forme $x^2-9$
\end{myenumerate}